強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（14）

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

任務完成
夠鐘訓教

呢個唔正規

根本就唔係乖學生

啱啱發現紙言條link褪咗位

認咗唔係好學生咪算囉

識考試咪得

呢個態度都可以接受

係時候瞓
早唞

88

早抖

好撚悶

返去補課只係換個場景瞓覺

根本就係免費冷氣
以前好中意補課
翻去又有得踢波 踢完又吹冷氣 然後瞓覺
落堂R埋老師食晏

走堂算啦

依家就係
以前乖學生嚟

好撚噪 訓唔到

睇下咩老師，有啲老師把聲好尖好銀耳

廢老老師 碌機唔理訓覺會理

hi

瞓返先

hi 安祖巴

9點堂宜家先返 不如唔好上

幾點落堂先

1點

補咁長嘅咩

要教1個ch 不過啲人聽極都唔識

啱啱先醒 尋晚搞咩爆兩個po 咁激動
我都唔知追定唔追好

補習

econ計數畫圖個part咁簡單

文科仔表示
係咪咩供求圖（淨係記得中文名）

應該係進化版咁囉

返嚟搵人食lunch啫

會唔會啊

Econ我完全搞唔掂，唔溫仲考好過溫咗

因為我最憎哂銀時同中英lit，所以冇乜科可以揀

又俾你bin

話說今日有人著摟屌裙返嚟

lm

老強巴！

豬仔

一陣拉高佢條裙就推

前面有拉鍊 一拉就係

咁誇張

放學之前玩咗下 真係一條布加個拉鍊

記得以前補課我地係要著校服入校門

可以著便服

嗰陣科科都得咁濟，係商唔掂，之後貪晒銀時升u揀科基本上百搭，就揀晒銀時

有能力我都想讀中lit

啱啱先訓醒

圖定老母

純情巴早

我都返到屋企先問有冇圖

啱啱先訓醒嘛

早起的鳥兒有蟲吃

我地都冇圖wo

今日攬炒巴佢地全球登報，外國手足幫襯下

gu摟屌裙

有幾咁摟屌

老強巴出聲啦

𠝹波袋有幾𠝹波

睇下對波有幾大啦

平嘅話淨係𠝹到部IPad

如果好似鄭若驊咁大呢？

食番個曉兒校雞包先

依到個個人都係食板g

梗係好食吖嘛

嘵兒餐幾貴都好都係抵㗎

YES

咁我M記都係食板G

強哥識食

獨鍾巴

平得黎又好食

我係盲腸巴 認住新改嘅名啊

認住個P就夠

依到好多P

同樓豬撞p

我都想要家姐

我想要阿妹多啲

[member][/]辛辣面

阿妹又係啲麻撚煩生物

動漫有別於現實世界

獨生最好

[member][/]依家整個黎食啦

[member][/]屋企冇哂

獨生太悶

唔一定既,有事起上黎,同唔到老豆老母講,朋友又唔方便既時候,你就會想有多個呀哥家姐

有個阿哥 除左可以著佢衫之後完全無用

[member][/]買囉

咪就係

我有個垃圾細佬 啊妹 都係家姐好啲

問功課 幫手做

[member][/]晏晝就食完

萬一ldlm有事都多個照應

完全無一齊打機就會

有時會一齊講女咁 ig 個啲

都係無

[member][/]岩岩食左咖哩豬飯

cls

都可以咁諗既

家用又可以分擔下

我啱啱先補完課
9-4
想死

9-4

[member][/]薯仔麵

[member][/]咩黎

[member][/]農心嘅product，清爽嘅辣，麵質有啲奇怪，但好好食
韓國啲即食麵好彈牙，求其買包都好彈

芝士麵加芝士

[member][/]韓國淨係食辛辣麵其實依家好少食依D野,懶得煮

[member][/]膠麪

唔健康嘅嘢係最好食

[member][/]我都唔覺好食

正常既

[member][/不過都好過大陸啲元素周期表

[member][/]咪又係差唔多

[member][/]即食麵真係麻麻 不過我幾鐘意印尼撈麵

一個唔夠喉，兩個又太飽

[member][/]

[member][/]最近好少食

[member][/]最少兩個先夠

[member][/]加幾粒青豆仲正

[member][/]買咪有得食

[member][/]@青豆SIR

[member][/] 都好 得閒去買先

[member][/]喺咪同緊學生妹補課

做陣功課再打文

[member][/]分D比我

[member][/]唔知佢啦

咁我都行開下先

[member][/] 自己買

盲腸巴啲文仲中二得嚟幾好笑

起身追po忍唔住要推

有幾中二

廿仔

不甘心 人人不開心 尤其這新婚

早晨

強仔 早晨

[member][/]返咗嚟

做咩叫我

掛住你

掛咗成個月喇喎

冇計啦 你又未返嚟

早晨,飲杯先

倒數一個星期又幾個鐘
坐因航

一朝早又飲

失去我身份

回魂酒

以前坐因航啲飛機餐得個包

犬巴 又諗起啲咩

冇 應下樓豬你

我飲咖啡算 要打曲

放心 長途機唔會咁衰

下次等佢單機就得

加油工作啦

想食飯點知得個硬掘掘嘅包

終於訓醒醒

係咪去日本果啲

係呀 大阪台北嗰啲

以前去台灣試過係非常有名嘅因航雞卷

外快

咁加酒啦

唔知點解上年去高雄夜晚回程機有飯食

好似唔係得因航有

好似因為雞卷太出名所以改咗部分時間有熱餐

咁正嘅咩 我搭咁多次都冇

有 落到黑雨咁

唔係掛

唔酒

佢都知雞卷太好食唔出得

冇人陪我飲

菇仔真係好cute

我同啲fd見派餐咁多嘢都O晒嘴

星之卡比先正

好打耳

夜啲先啦

真係巧打耳